均益大廈三期封樓

推

下面有個坊眾資源中心，藍到田黑

封埋隔離呀笨我想睇吓會有幾多個Chinese virus positive

警察宿舍永遠唔封！

中聯辦中未？

支聯辦隔離

西區警署係對面

工聯會的

區議員係黃永志
黃嘅

中西區得山頂區唔係黃